{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55006&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화산토끼펜션"
    },
    "text": "山荘型ペンションはカフェも運営されており、位置は摩尼山、涵虚洞天進入路に位置しております。 周辺には東幕海水浴場と傳燈寺があり、旅行者の関心を集めています。 摩尼山へは車で8分かかりアクセスが良いです。 チェックインは4時から可能で、チェックアウトは12時以前にお願いします。 宿泊時に無料Wi-Fiを利用でき、全客室では禁煙が行われています。 送迎サービスは提供しておりませんが、利便性のため宿内にあるカフェや売店をご利用いただけます。 バーベキューを利用したい方は炭とグリルを利用でき、この施設は追加費用の25,000ウォンで利用可能です。 入室時、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 火薬や爆竹などの火災危険物質の使用はペンション内で厳しく禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室では料金が変動する場合があります。 ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "山荘型ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "山荘型ペンションは摩尼山、涵虚洞天進入路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場と傳燈寺があります。"
        },
        {
            "question": "摩尼山へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "摩尼山へは車で8分かかりアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは4時から可能で、チェックアウトは12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊時にWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊時には無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりませんが、宿内にあるカフェや売店をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい方は、炭とグリルを追加料金の25,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹などの火災危険物質の使用はペンション内で厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 443
    }
}